求防水保暖外套推介

只求返工粗著，希望$1k內

外套都有得充電

香港偽成減價1000內

amazon抵唔抵，衣褲唔駛怕似電子野壞